武肺的中國陰謀， 希望得到各位認知

反共的報章會寫的看起來十分有邏輯的陰謀：

把武漢肺炎改名為新型肺炎， 是一步前棋。
後著是：

買通幾位美國的醫療權威發言， 比起收買那美國總統容易。 然後密密把肺炎輸出各國， 把這病定為從外地引進， 並聲稱曾經有未被發現的病例。

試想想， 最大規模爆發的武肺是遠在泰國幾日後， 才證明到這病是可人傳人的。 如果這武肺在各國容易隱瞞， 它怎可能會在中國 先"被國媒發現".
如果這病容易隱瞞， 先出現的就不會是中國武漢。

(我真心反對這樣的論述， 即刻看起來真實， 我的確是住在中國土地上的人)

推到全世界睇到

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

睇唔明

"試想想， 最大規模爆發的武肺是遠在泰國幾日後， 才證明到這病是可人傳人的。 如果這武肺在各國容易隱瞞， 它怎可能會在中國 先"被國媒發現".
如果這病容易隱瞞， 先出現的就不會是中國武漢。""

這病根本係難隱瞞， 如果易隱瞞， 佢就唔會係中國爆先。

不過campbridge 出左報導喇。
呢篇冇意思。